{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008752",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002160736?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 스테이감포펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。 チェックインとチェックアウトの時間が変わったり、他の案内事項はありません。 予約された人数が追加される場合は、ペンションに連絡してお知らせください。 もし基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できません。 ペット同伴の場合、入室をお断りする場合があります。 ペンションは青少年同士で男女同室での宿泊はできません。 予約及びご利用は未成年者には宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間を守ってください。 客室や周辺の施設を利用する際には、毀損や紛失に注意し、宿泊客が責任を負わなければなりません。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は許されず、炊事道具を個人的に持ち込むことも禁止です。 客室内では喫煙が禁止されており、喫煙は指定された場所でのみ可能です。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽や飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 ペンションごとに期間が確定しておらず、料金や料金表が間違っている場合は自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 ご予約の際、次のような特典を受けることができます。 IPTVと無料Wi-Fiが提供されます。 すべての客室ではオーシャンビューが鑑賞でき、屋外テラスでバーベキューが楽しめます。 客室は禁煙です。 プールは四季を通じて利用でき、温水とぬるま湯のプールがあります。 駐車は可能であり、1部屋あたり2台を無料で駐車できます。 洗濯機は全客室に設置されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約された人数が追加される場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約された人数が追加される場合は、ペンションに連絡してお知らせください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年同士で男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "ペンションは青少年同士で男女同室での宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用はどのようになりますか？",
            "answer": "予約及びご利用は未成年者には宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室内での炊事や直火はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は許されず、炊事道具を個人的に持ち込むことも禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では喫煙が禁止されており、喫煙は指定された場所でのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "プールは四季を通じて利用でき、温水とぬるま湯のプールがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車は可能であり、1部屋あたり2台を無料で駐車できます。"
        },
        {
            "question": "洗濯機はありますか？",
            "answer": "洗濯機は全客室に設置されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 532,
        "QA": 414
    }
}